突發！本地著名youtuber 波仔咁多動態冇人講？？

真係出街都俾fans認到 勁過藝人

推！

don't know 推 what

講你老母咩43歲仲咁戅鳩 ching不如早啲投胎？😅🙏

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

先生 豪仔講梗係得啦 豪仔梗係唔委屈啦 但係豪仔又摺 又唔夠緊貼時事喎 以我對大家嘅印象 在座各位都係緊貼住潮流脈膊 站係時尚尖端嘅 我只不過係擔心我開口講嘅嘢其實所有人都一早已經知道啫 咁如果係咁 我咪係到發放緊一啲所有人已經接收左嘅資訊 咁唔係唔得 浪費時間啊嘛 再講啊 我都係多口問句姐 開場白嚟嘅啫 禮儀嚟嘅啫 唔通我問你食咗飯未 我真係好想知你食咗飯未咩 我講句早晨 難道我朝早又真係好精神咩 如果我表達方式令你唔舒服嘅話 我可以改啊 我有冇屌你老母臭閪啊 我冇喎 而家你屌我老母臭閪喎 我好唔舒服啊 你會唔會改啊

明知故問波仔喎

波仔都戇鳩？咁你咪笨柒

真心問
邊個來

尷尬 咩文嚟

冇

氣

本地著名youtuber 人稱波仔嘅民間明星

啱先自己打

巴打都打得幾快

派咩膠

有冇人認真討論

樓豬波仔本人自己推自己

我只係波哥忠實粉絲

加油啦，波仔。自己推完Post 好潛

同梁君彥咁大口

我唔係波哥

我只係佢忠粉

佢造星30 強

又點？全民造星都係班小丑 睇佢俾花姐屌啫 睇節目效果

佢做得好先有30 強，再加上有少少樣

條友成個屁孩咁

未又係網上投票痴入去

咩係屁孩

有比例㗎喎

啫係屎窟鬼

佢43碎...

見過佢同佢老母
一副不可一世咁既樣
不停係度refresh ig
買杯野飲都麻鳩煩
好後期先知原來佢係呢d 19 youtuber

樓主啊

樓主咪就係43碎

Who?

親民喎

你一定認錯 呀波哥好人嚟

有咩意見

點碎法有冇圖

你年零

你智傷

商？

我係智商 你係智傷

咁關我地咩事

下次豪仔個段 等其他巴打接會好啲

點解你打錯個商字

民間明星貼地

死mk 仔學人做youtuber

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁多囡囡搵佢合照

第一
有咩好討論?
第二
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

佢冇嗰陣味

波你老母。

靚仔福利

屌佢家姐

你咁撚蠢 抵你43歲都失業

想知有乜好討論
利申：有fol開佢

邊撚個

入黎就係為左睇呢篇

有冇諗住搵返份正職

食女食到鳩都硬唔起

分享下佢多女

有

唔好再開膠po喇

有幾貼

即block

好

冇人想知 拉

Block我冇小道新聞睇

著名?唔識佢wor

你係咪佢本人，特登刷存在感

E到冇人想識他
上左十幾年網都唔係咪水。

又係你 即block
又出埋d膠po上熱門

食到鳩都軟

冇人想知

冇人講

谷鳩氣

先生

會唔會改

結論樓主=波仔
根本無人識你

行開啦，望到你仲老尷

呀豬呀狗都放上黎

其實呢段嘢係連登巴打出 許腎 豪仔演繹？

有咩咁好講

乜鳩
然後呢 分享完討論啲乜

今次冇人講都唔洗佢講啦
因為真係冇人識呢條友

痛

討論下多女原因

有錢 出名

幾時有蝦條流出？

如果你以為我會回你冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
咁就真係顯得你太天真了
想知點解冇人講? 因為真係冇撚人想知 冇撚人想理
咁咪冇撚人講囉傻鳩
喂大佬呀 每日發生咁撚多嘢 好撚多嘢都係無撚謂架啦
你想知你咪自撚己上網搵黎睇囉 你想知關我撚事咩
已經每日都好撚忙架啦 仲要顧撚埋點解冇人話比你條契弟知咩
使唔使我每日屙幾撚多篤屎 用幾多格廁紙抆屎都要話埋比你知呀屌你老母臭閪
唔撚想同你條柒頭皮講咁撚多
自己好好反省下啦屌你個老母

43歲都咁撚戇鳩抵你失業

who

乜乜家姐（黃心穎二世）

MY DAILY MAKEUP | 手殘也零失誤的日常妝!
437,211 views

ching 做緊台式奶茶店？

假如樓主一早用「個樣好似黃心穎果個Youtuber既細佬」
估計會多D連登仔get到系邊個

【波仔家姐Q&A】 同家姐一齊沖涼唔尷尬！？ 最赤裸既問答！
1,162,592 views

哦 同ricko拍片搵sp成日發明星夢果條父幹二世祖